港大劇社d女好撚正，聽講大部分都係雞黎

大家有冇料爆

Lm

lm

入面啲mk仔應該屌過哂

當年冇入到去 人生一大遺憾

推到有料爆為止

請尊重性工作者

有個姓陳

More

姓陳個個 返學唔撚帶bra 有次見到拖左條仔去女廁

圖都冇張我話你全家d女人係雞都得啦

你想狙擊邊個 一次過開兩個po

圖呢 details pls

呢度啲人越黎越無規舉 圖都無張 傾條撚

有無圖？

你講緊UST?

每年JP先禾味
利申無份

純文字討論?

圖or老母

到第2頁都未有圖

純文字討論 ?

圖？

連登文字討論是常識吧

我就係你講果條仔，講起我就嬲，佢帶左我入女廁玩扭計骰

Drama 啲仔至少一半都係基的

另外個半日日屌女

不孝有三

講經

圖呢

樓主老母好撚正，一眾連登證實咗佢係雞嚟

屌你老母 圖呀 不孝子

我識有個男仔fd玩drama so 但好man喎

但都可能係少數man man地既仔

成個鐘頭圖都無張，你老母就係雞。

X2

Hello 無圖

屌你老母入到黎圖都冇張

#48冇圖

講經咩屌你老母

兩頁冇圖都討論到

Dramsoc靚仔D90%都係gay

圖

你老母咁辛苦養大 你咁對佢？

「 Hello 無圖 」

shitty danso 大亂交
book 房練舞其實落晒啲窗簾幾個鏡無人知做乜尻

3頁1張圖都冇？

屌 去到第3頁圖都無張
我懷疑樓主老母都係雞黎

樓主老母仲撚正，又係雞

希望keep到1001都一張圖都冇

唔單止無圖 連故事都無個
點討論呀

圖文不苻

屌你老母推到1001都冇圖

用介波袋都見唔倒對波

D女係好能放
但係算唔上正囉

好7
睇埋之前個hku仔post，港大仔女質素真係麻麻

算係咁啦